再唔做野就全世界都當我地係病毒源頭

你睇啲鬼佬 分唔分得出係歐洲定美國
同樣道理 佢地都分唔清香港同中國
我地依家一定要帶頭屌鳩中國傳播病毒比全世界
順便可以sip啲文宣入去
等全世界都跟住我地一齊反共

推